突發：疑似金拱門業績全紅底！仲要人唔好用咁多人手！

發夢見到畫出黎嘅

可喜可賀

賣返畀外資未
好撚想食M記

太古買麥當勞啦，變翻外資就考慮下

賺少左姐都唔係蝕
利申唔識英文

商家佬賺得唔夠人地多就叫蝕架喇

外資用福喜肉點計？

「考慮」下，轉做外資管理係一定好過中資

啲高層完全無諗過啲員工辛苦